美股認真討論區CCLXXIII

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

推一下

牛市 龍市 驚西

zm

落地獄啦RCL

又有人開多左個post

龍市 我來了

推 一陣千升

點睇netflix業績

ZM升返曬

升呀升呀

證明面仔 > Fed

牛市 跌就買 第二日收錢 驚西

Amazon唔係咁都彈返上黎呀

Ba痴左線

唔信 夠膽就千跌

Fed

假跌真升？
仆街唔係啊嘛

爭少少到價

岩先見到好多sqqq大單

話左比人上車 我唔係坐緊TSM 我都想上

坐穩

即刻2股彈返入去

我真係投撚曬降

巴菲特对西方石油伸出援手：将接受普通股以代替现金股息

from 支牛

準備輸到仆街
FED黎料

上啊！BA! 你起碼值200蚊的！

大單買？

棍棍都落

數錢數成點

有貨唔加住了 睇多幾日

係mrna賺零用錢

Nflx黃昏之星

TUP 2.02 繼續 put

SHOP升到痴咗線

AMZN V

我地ba好友出黎未 不過一出就跌到仆街

vfc

開市
回完信

Oxy 升乜尻

係呀 十幾k 廿幾k 唔知咩料

落返去了

都跌左咁多日

有無可能short完平倉

CAT X SQ#lick

直升機 on9

唔係即刻掛牌賣喇咩
遲咗幾日

真金不怕烘爐火

GUN少少

BA
好應動

有D不安

BA上太空感動

好滾動

Finally!

cat 最後上車機會

Visa跌到On9

ba 返家鄉了

我想問有咩app睇美股好用
IB個app 個價delay得好誇張咁

定係有野要set

慢慢長夜

sq 可以炒即市

食晒啲沽壓都跌唔落
Fed勁撚到

Gild 回緊

升返琴日個D
擺明琴日有班insider造市

拿 netflex信仰time

一講即回

GILD

千升

油股反而升＋大單買入

nflx有D伏
都係走算

$

琴日唔係比人CUT單先跌咩

我接

目標價上調至500

Tesla

廢老接受以股代息
跟住OXY今日咁多大單

想入幾股AMZN

賺夠了, 俾D人賺下

大家都係賭緊oxy會唔會破產

有得唔接受咩

鳩買都贏都可以揀到兩隻垃圾
Visa+Apple

尋晚160入
今日170放曬

佢無放依隻野

oxy宣佈減產

唔派息咪整個oxy苦主大聯盟
告到佢破產

油公司要破未到OXY掛

佢減得幾多桶

Oxy你不如送幾罐比我養車好過啦

BA無$200唔放啦

set左171屌

ZM

訓左幾耐 上到180直SHORT佢

Chevron, ConocoPhillips and Occidental Petroleum

終於全倉綠，好感動

做咩姐

無理由用google 仲更新快過佢

amd

波音已執三千 瞓先

勁

又話沽左

ZM上番24xx未

今晚納dee 轉燈

巴打呢

即刻靜咁多

最多執1千蚊
平時都係執幾百美金都滿足

我170

Lmt 383坐到而家終於綠

一見三字頭即走(港紙)

窮撚入咗一股，升咗廿蚊走人算鳩數

星期五嘛

好彩put左zm

打和返put tsla

但算啦 反正都唔會執7左

Sor 我係港紙

睇黎又係2850收市
唔破前頂

咁大家差唔多

有冇人個ib app開始熔斷

撚狗市梗係玩追漲殺跌
信仰係唔存在

仲想點
我呢D窮鬼成日升一蚊已經雞咁腳走

我有70股 180先放

點解買呢隻既
睇到幾錢？

跌得個少少即刻無人
連淡友都無埋

Miss咗amzn入貨時機

仲有我
又升返哂

淡友匿埋數緊錢

點會呀 返教會都要捐錢啦

升呀 Netflix
要返家鄉 430$

可能個個掃緊貨呢

好係癮遮 衝緊落去轉燈又一野托返晒

咁短炒係咁架喇
不過講真果句 唔好贏就急腳走 輸就坐 長遠輸撚死

唔睇喇，早啲訓，蝕幾多都冇所謂啦

走左d call 5月中再buy

17蚊sqqq如何部署

Oxy 居然升

無乜方向

你幾多入

睇好定睇淡

派貨中

153入完BA即跌

窮撚 2380 入得一股

appl 大戶出緊貨

Qcom入唔入得過呢

長遠係睇好，但短期應該會調整下
但依度個個都睇升

射左

一買就跌

Hi

Ba 沽早左食少2蚊

same

跌到傻

TSLA

我唔洗大戶都知盤前托沽

唔會輸死
高追殺跌，怒升再加貨，怒跌第一注即殺跌

加注到佢回落，一跌就止賺
開中個單邊市會執好多
前提係，隻野係強勢股

早

Put tesla

跌多啲先可以溝

strong hold

回到豬西

走鬼呀

無力

大戶又表演咩叫托住沽貨

早晨無敵巴

中邊就係 錯邊呢？
博唔過

食早餐未

唔知以為大跌緊

早F巴

止賺止蝕都重要性

岩岩食完，今日終於得閒d

apple 跌乜

oxy好多大單

麵神好勁

見ba升咁多 想沽到收市 但忍唔住收 補血

跌既都擔心Q1 report?

仲要返工？

高盛睇淡

快啲升啦

跌既都擔心好友

sdow送錢

今晚撈唔撈到53蚊台積電？

Msft補完裂口 仲有得升既話 咪不得了

都幾難得喎, 自從3月week3之前大崩壞既時候先會有既棍落

今日雞犬升天既日子居然見到

忘巴開班, 又要jot低佢

Visa升緊上去啦？

油破底 點解uso未破？

200不遠

財報應該會破前頂 19x

WFH 改埋d爛尾文

個閪市好似想倒跌咁款wor

第一注輸少少，証明你無眼光，隻野係會繼續跌，投降再睇第2隻

tesla 肯跌多D未

Yes

400入左貨未

通常我想兩個位都唔得 就放棄 搵第二隻

係血淚教訓 唔係攻略

問過Brrrrrrrrrr 未？

Aapl 醒少少啦 你部se 實好賣得囉 淨係部se都賺死你 之後出部5G iphone 12 ipad pro 外型 又5g 實賣到斷市 咁樣俾高盛講兩句就跌成咁 加埋咁靚既負債表 上500 都得

又送錢比大家 忘巴唔做youtuber 簡直free money

我沽佢玩day trade
D錢拎左黎allin amd

冧緊放唔放好

Visa盤前升5%仲唔出貨...

升條撚 跌就有份

都出到12, 但而家SE好似先話同8差唔多性能, 再平D咁咋嘛?

我tesla zm無俾個莊爆倉就因為咁
amazon 單邊左3日即刻回血

我SP左

賣到咁平，apple都係打個和

忘巴係咪唔會玩option, 見你好似一直正股買/沽

完成托市任務 咪跌得

屌你老母高盛唱淡aapl

塊晶片已經冇得比 毒撚用一流 唔洗要鏡頭

所以唔明點解有d人會同d股博 特別妖股 厭錢多

又轉燈？ 今晚低收？

呢個玩法係option先岩

UAL係咪食左屎黎
跌就跌多多,今日升仲跑輸埋AAL同DAL

no option

同11一樣嘅其實 （正確來講係由7用到11個主鏡）

做咩忽然急插

都係A13 chip呢

插到得返300 痴線

用緊11pro 既A13晶片 靚過8 既鏡頭 仲平過8

易到

台積電7nm

option桿杆黎ja
你要桿杆margin都，我唔玩桿杆 So我唔會買option

呢D叫穩

優質股最緊要係咩? 夠stable

老母麵反向指標

APPLE手機中國最少兩年負增長
印度，巴西新市場有排無錢使
美國QE唔知幾多，手上現金全部自動打折，又要重新建立非支那生產鏈，齋使錢

真係想搶晒高中低階市場三星點打

你都on9
Netflix amazon 特價完

咁delta真係好啲喎，利申打手

岩岩先買左兩部SE
遲下入返aapl做對冲先

大戶話趺就跌

號外 沽HD

大單果堆可能係飛巴

咩黎 比人玩完一轉啦喎

niche market都就到極限, 是旦搵d靚料出部平機賺下囉

又一棍

Zm又逆市

食糊日 沽落去 一股不留

本身有 見你咁講排多幾十張

18跌12 草左幾多單

唔大單入好難推得郁

thx
先

仲有咩炒

好友應當悔改

tradingview

BA 5 min chart potential H&S forming 留意下。

唔信邪都唔得
麵神燈到回咗成五六百點

特斯拉
無睇錯你

沽緊msft hd
Hd值沽d 日線出左兩個209.7頂
分鐘圖又係。仲有50天線頂住

未買 忍手，唔覺巴菲特普通股係買入利好

麵神大戶黎

淡友好似贏咗咁 明明仲升緊勁多

NVDA

睇你沽咩股姐

逃生門可能就快完, 各位坐穩

妹住向下跌
再次多謝大家支持

ZM玩撚晒啦

最後特價機會 好友把握機會上車

唔講我以為sqqq黎

就開車 今晚上2900

係心聲比人野生捕獲

trump trump 口術太多，遲下失效

奔流到海不復回，仲要無空池
個莊有無垃圾d

今日星期五 自己執生

逆道指

Zm好彩無沽 CLS

輸少當贏，搞手只求打個和

樓上一個話最後特價時段一個話最後逃生門點呀

最低位沽左

大家都係鳩估
打和

大戶真係屈機
呢d19消息都可以沽到appl咁

操作細利

千跌is coming

無問題喎，逃出空倉門麻

睇 AMZN NFLX APPL 就知大戶走緊

自己判斷

本身以為今日put嘅負數會創高峰，最後武士

唔講以為係sdow

呢隻閪沽唔可以沽
Jpm gs

AMZN頭先個頂2399.99

ZM仲未肯落地獄

咁都托得返上149

屌 有人trade 咗500手Jpm

繼續隻面戰線
哩邊玩美股
果邊玩變態

跌撚完未

153 put jor

沽空就會敗北

無獨立思考架？

個莊點會垃圾 2蚊扯上黎 4蚊扔貨都仲賺緊一倍

話左你地，無敵兄當旺，係要沽

掃晒db put 同uup call 等下個月歐爆

今晚陰跌?

我都以為又負10%
但又冇事

食糊日 有信心會跌 一係就妹
呢排升到咁 我唔信唔食糊過假期

佢反手PUT左啦

新手一問 而家想玩油 有咩好推介

Netflix freefall

一倍太少了

加左少量平價call
科技股我猜仲有得升

都好靚架啦 點估到佢咁癲

得老散先咁諗

ZM 每日開盤都好多賣盤 到盤中就開始多大單買入

SHOP直剷上天花....

科技股都真散水了

3日拉左90蚊 回返下都唔過份?

係一倍對我地傻散先叫多
你做莊大撚哂就唔止喇

唔freed all 點入貨

Apple跌穿280入唔入

人地都無講方向

你比人撚到?

Tesla 肥仔水

波巴

今日同之前唔同

勁少大單 少2/3

拉高要錢架
2拉11,6蚊洗左一次盤，premarket 9蚊洗第2水
佢堆貨成本最少5蚊

依家同老散鬥快走，得一個原因，唔夠錢洗盤

升撚完未

咁加油 賺多d

托住波指沽科網

AMZN特價時段又嚟啦

過假期喇 咪搞咁多野

納指轉燈

可沽？

752 平左tesla 再反手long返佢70股 752

淡友出黎

似樣

定係繼續市場花園行動

信念既重要性

AMD做咩今日咁 明明成個禮拜都好強勢 好彩琴晚58放左

有錢巴

賺左廿蚊美金

我同巴打你相反操作

其實跌先係正常

垃圾美股 執柒咗佢啦

無水位 9蚊無沽已經完，你想俾佢夾咪黎

升咗咁而有獲利盤

而家呢個時候long tesla

撚好友

納Dee

堆nflx put

QQQ就快轉燈

都唔知驚乜 美國佬印鈔機都未開工 一開就打爆你

Rtx幾硬淨 值得長期持有

spy put

爆升果時就嘈冇位上車，回返落黎就驚比人撚

加油留意住753

如果今次真係熊二彈既話
真係準備sell in may....
仲有兩星期

61入左

夾到D淡友死晒先回
真係絕

你自己都爭啲轉好友

唔係侵侵尋日9up 今日淡友大勝

ZM莊家死全家

成個禮拜都咁強 星期五仲唔走當人地lulu?

升多150點就到200MA
我到時就入貨 今日轉緊錢
點知跌左落來

又升返，又撚淡友

有咩慘得過同時揸sqqq + zm put

跌少少成日講到熊市咁款做乜

隻野根本就undervalued

做到郭爾君男朋友仲想點

班好友係到燈

比錢咪唔會慢

俾高盛搞到無得訓

明明仲係綠燈點解好友可以講到世界末日咁？

咁好機會緊係要做叛軍

有冇人尋晚入左BA

V上啦
左撚右撚

個個短炒

就算今日收紅燈都好正常一個健康ge市係應該要有回調，回調完再開車

齋睇呢個post 以為跌到溶斷

一般貨色

又係V 型 美國佬又曲線派錢

講兩講就無得訓 間間大行輪住講你咪

已經轉哂做美金觀望

班友話龍市唔俾有跌嘅時候

BA咪係入得？
開返production

又升返la

淡友自己睇路啦呢幾日日日劇本都係開市回調，然後deep v

啲人唔止賺止蝕真係冇計

全倉係咁 我試過

如果我眼光差到咁 買左個間間都輪大米既 我無野講 咁蘋果都無咁差 洗唔洗倒水咁倒呀

已經唔想再見到佢地係倉冇諗過入完坐咁耐
今晚睇下有冇機會入返啲call頂一頂驚佢仲係咁升升跌跌麻撚煩

美股係唔可以跌的

末日SQQQ負緊90%

1.5%

我由二月坐到而家
究竟復課先定翻本先

買左隻妖股 過唔過週末好?

依家好友壓住個盤食糊 半夜到我地淡友食糊

BA個別發展
最高收市

以為跌左成千點

校長

做佢老母

其實大家都經歷左4次熔斷
依家幾個％ 應該係無感覺

zoom依d過夜驚閪

金融瘟疫巴打

跟誰學沽空利率咁高既

好 如果輸得起既話 預輸10-20%先

我係預 se 開賣唔爆上 都有返咁上下 se 呢部係mon唔夠靚外 0死角既中階機黎架

唔是呀

已經升左3倍

你諗住沽幾多億鎂呀，5.84 年利率

乜鳩

熊市已完

但啲單未比人cut哂咩

唔係下嘛，3月冇食？
5月尾復課機會大了
全力咁傾課程點改

屌你老母跌夠未

呢樣真

海巴今日到期？

係睇Zm都低過佢咁講姐

Price ined

因為呢度啲人個個玩option
有槓桿
郁幾個%就幾十%

科技股無力

日日嗌開千跌 邊到慣而家咁

淡友末日
又V

講完就跌架喇 好邪
賣左先share啦

需要飛機運送醫療物資，貨機銷量升，加埋復工，升返十幾廿個%其實好正常

你少見

食得少少
我繼續坐食花生睇戲
政府日日唔同講法

我諗緊博唔博星期一回put QQQ 200 4月24號

ching 你講緊我果隻?

都唔知係好事定壞事

邊隻妖股300%咁撚串

我覺得主要係高盛姐 se price in極都有限 price in既只有價錢 但spec方面 應該無咩人會預佢中階價錢 但用A13 chip

諗起3月頭呢個po好好笑我記得個陣好似有人話tqqq會破產

買左MSFT

納dee 又升

我唔會比機會你沽鳩我d貨

全倉買妖股試過訓唔著
買靚野就坐返工對沖低位拉一拉成本就翻生

係咪可以三點半先返黎睇

無事了。岩岩熊三完。納指睇番2萬點

好撚邪
賣左佢就爆升
149.75走左 BA 佢就陣上151.45

屌我都係

se呢條line不嬲都係咁
當年都係用最新cpu配同級ram

爆升既定義真係人人唔同

都OK

爆2蚊唔夠

短炒美股有咩工具？買ETF又冇槓桿 期貨又唔夠錢

道指一秒得幾點波幅
真係悶到訓著

之前果部se 有無大賣？

Call put. 孖展。槓桿etf

即係本身賺唔多

一樣

24000始終企唔穩

咪啫係借錢賭大d

NETFLX 跌咁多

冇野買得落手，訓

依家好睇DSE發展成點，如果安然度過，5月實復課啦

陳總今日好有誠意

已經升哂earnings條數

其實細mon都好多人鍾意 SE早D出就唔鬼買垃圾11 pro

not bad
當年有批用開舊iphone 唔想換大size走去換機
唔知今年多唔多人想換/要換 但唔中意M字額嘅需求

教育局似乎一定要比DSE開考

似係夾硬開考

好彩allin左晶片股 穩好多

我反而想要大mon 但touch id都好正 好難揀

今晚大勝，聽日叫雞我嘅

四次
係咪可以同人地講我地見慣風浪

咁應該都好好賣了 290慢慢坐

你加埋輸幾多tesla

算啦 都汁左差唔多500鎂

入返少少先

都轉緊燈

計埋賺緊未平倉果D,仲輸緊4K USD\
TESLA GOGOGO 今晚800
ABT 跌跌跌,今晚80

淨係留tsm nvda amd過夜

Gild雙頂果時 有無人沽左

TSM巴打睇佢升到幾多

轉燈

aapl做乜跌唔落

33.7沽左佢我唔信佢頂到呢個位

假牛酒呀

第一次熔斷係恐慌
第二次開始已經係覺得興奮

短線都55啦 回穩又變55~60無間地獄

掛左33.4 陳總拉多波我就join到

gild 今朝盤後沽就爽

法唔法國 盤後大跌/大升 揸/沽 都有錢執
印象中睇過幾隻股都係咁

Worx 6蚊 仲差一蚊
8.35買 想輸死人咩

老散大戰

輸左2.35x9 鎂了

尋日盤後31.75沽冇諗過佢今日仲拉得起唔沽佢對唔住自己

沽得喇 成個勢未試過連出3支陽 星期一跌硬

陳總守30
33叫有水位

tsla 死守750 睇黎下星期先878

快閃 食佢1-2蚊都夠

之前連續幾日都穿29我掛29.5平

Netflix free fall
oxy彈咗上去

C朗Tqqq好唔好呢趁而家特價
博3點9升空賺佢老味

唔明點解炒上去既細價股都有得比人沽空

Btw 另一隻妖股 會唔會咁簡單就上一蚊

Netflix d put應唔應該食左先

啱啱訓醒 道指大升幾多點

係咁跌，好肉赤，早知琴日440走左佢算

加油 祝你賺多D 輕鬆錢

雄仔求神拜佛咪有學生確診，一有佢就仆街

Canada to announce measures to aid hard-hit energy sector: CBC TV

唔怪得油跌，價升

發現今日真係好多人見到油價升左5蚊勁興奮

小心越賭越大

賭一舖唔知局長有冇玩美股

有得食點解唔食？食一半留返profit run

一陣earings 原來唔夠現金流

佢算係咁
諗到咁多野先公佈

升5蚊？

可以救一救本來會大跌嘅11 pro銷量

遇左輸曬 就算-10%都唔會喊住走 最多咪長渣
買d垃圾妖股咪當睇下戲 輸左又有得睇人叫下春

考之前一個禮拜先公佈 玩死班學生

D細股你唔係用FT買 小心手續費

netflex落左地獄但zoom無

妹下妹下

又上又落

撚狗市格局

不斷玩FOMO

但現實係「美國實體經濟幾乎完全停頓」

班大鱷魚根本無咩藉口推高個市

d自家戲都停哂，唔洗出糧拍野大把錢

油跌到17 ，家陣升返18

應該仲有下行空間

CALL左隻大麻真係420

DIS 105好大阻力 有無人想沽

又扯升

基建系列 依家算係day low?

可能一開考就出事

唔好呀 dis好邪
利申 過埋今晚有好多牆紙

出左事都唔知啦 咁長潛伏期
考完先算 理撚得你

d 80put 90put

但復活節果堆14日就差唔多開考

佢話唔係密切接觸

ABT最後沽佢機會 @96.3
大家要買就快,短期到頂,會回到85

V recovery

其實大麻都好似幾穩定黎黎去去都係6-8中間呢D位走來走去

OXY 攪到我好想入

I’m waiting you

13 蚊坐緊

見完投名狀都仲未識死既
係我就all in dis喇 喺邊度跌低 就喺邊度再跌低多次

x 點睇？

一開市做乜唔入

見下星期一420我先CALL少少玩下

妹死人咩

Ccl oxy 孖寶兄弟黎 2隻都殘價 2隻都等人打救

想到月底先入

升緊咪入，跌咪唔敢入

依家去沖涼,沖完出黎數錢

可能開車發達呢

信你一次 已跟

賭下星期睇下有無news

RTX 冇回到

係街無睇市

總結, 今晚所有科技股回吐, 有關油既股微升
下星期 中後回伏原狀

無錯

唔睇ZM 返工對冲算

唔落返10蚊都未想入

受教了

G持

價內價外彈出彈入 今日......最終要唔要接貨

Cls架想加注都唔俾位我加

贏到錢唔洗多謝我,
我今朝叫左風水佬黎屋企執一執風水
真係順左好多
好癲
有時有D野唔到你唔信

12 蚊個位可以做下SP ........加建leap call

妹住咁回吐， sqqq 都無乜肉食

Sdgr

做leap call?

蘋果跌多少少入應該有肉食

陳總隻跟誰學 33>30 要過2日 我流流地

Walmart 準備red to green

今晚暫時280底....

正股

你沽左未

33.4 希望佢 拉多波

ZM又上返去

Tsla 走定hold?

下星期有機再跌

咩位入

長揸
利申450到760每幾十蚊有一股
唔睇短跌幅

升左好多日
小驚跌唔落

Trying to breakout of downtrend

睇762

而家再入會唔會好蠢

依d莊股先係ma 多空都夾
worx個莊根本垃圾

39.5再跌再溝

Visa同Master 肯升返未

入啲先

ZM 點解可以咁強

典巴點解咁睇好，上市無耐

個別股跌少少好似股災咁叫

咁高仲入

尋日跌小小都升番啦

149.5沽左Zm 唔好令我失望

sdow 有無人準備入

下星期350 今日就唔高

下星期260

今晚妹

隻 SHOP 好 L 勁

一開市上24000就入了

仲以為撈到AMD底 無啦啦直插

下星期繼續跌機會大

short sell不

我向上溝咋
佢上到咪每50蚊加1股囉
之前平價入既溝得起
落翻黎最多食花生
落到300 400大注入

唔明而家咁嘅市況佢都破到頂

有冇勇士put amzn

去翻十二月一月果陣
跌0.5%=股災咁款

炒完netflex到佢

AMD 跌咗咁多日 你走去追

熊市完未

食下人血饅頭
實有人係85果陣已經覺得升唔上
點知升到95,我依家先沽,已經贏佢10蚊

依招絕呢?

aapl跌唔緊要
聽日去入全套product
imac到airpod prod

未

你信唔信穿到900姐
呢隻嘢冇得估

XOM跑返上黎

跌咗咁耐

我信，差幾時穿到上去
無諗住賺快錢又佢慢慢坐
無人叫你升到依家先大手入既姐

而家tsla 個人覺得入唔過lor

似d 錢換馬去落後股

利申：9 估

Amzn 低位入唔入得過

納dee

ZM繼續升

如果低位無貨就唔好入了
有貨可以慢慢少少溝
長揸就莫估頂底

ZM 未紅過
會唔會係真升唔係夾

一個月前個低位入得過

莊家股
淨係李嘉誠一人就持有8%股權

呢隻股本身無頂底

係
真係亂鳩咁黎

Zm

夾死

Meli插水

想all in Neflix

寫定挽聯俾Zoom烈士

入返部SE幫補下公司先

Day high已穿，你地145又加沽左幾多

大傻

唉唔好望咁多
愈望愈唔堅定

依隻垃圾冇人提就會落返去

第5波進攻睇黎會輸
下波160

我有貨 都想走少少 佢升得咁急仲入貨
係入都回番少少先啦

你一講即開

又去返妹市
係咪又要再qe

Brrrrrrrrrrrrrrrr

Google Meet 都限時免費埋，市跌又升市升又升

公司好高興有你咁忠心既員工

大家點睇Apple Q1成績？
今日收貨聽日爆升？

隔遠啲入一股好少姐

搏唔過

騰訊證券4月17日訊，高盛集團週五發佈研究報告，將蘋果公司（NASDAQ:AAPL）的股票評級下調至“賣出”，並將其目標價從250美元下調至233美元，並自2月17日以來第三次下調了對蘋果公司的盈利預期。

在週五早盤的交易中，蘋果股價下跌了2%，今年截至週四收盤為止則累計下跌了2.4%，相比之下同期道瓊斯工業平均指數下跌18%，標普500指數下跌13%。

以羅德·霍爾(Rod Hall)為首的高盛分析師表示，從他們的建模預測來看，直至2020年中期蘋果設備的需求都將大幅下降，隨後在進入2021年時則將迎來較淺的復甦。

“我們還假設，隨着消費者尋求省錢，蘋果設備的平均售價（ASP）將會持續疲軟，就像我們在之前的低迷時期中看到的那樣。”高盛分析師在一份客户報告中寫道。“除此之外，我們認為2021年服務業務的增長速度將大幅放緩，這一年中服務業務佔營收的百分比將在實際上陷入停滯狀態。”

高盛預計，按銷售量計算，第二季度iPhone需求將會下降36%，2020年上半年則將下降24%。分析師預計，該公司的其他產品也將面臨類似的狀況。報告稱：“有多個例子表明，平均售價會在經濟衰退期間下降，然後將在銷售量回升之後仍舊保持疲軟。”

高盛還指出，價格疲軟也可能影響到蘋果公司在5G設計方面的選擇，而全球旅行受限則可能會導致今年的升級版iPhone機型推遲發佈。（星雲）

整濕左個頭啦
蟹@289

跟佢對家就岩啦
即係將會升

溝啲囉
Goldman陪你坐

垃圾apple

上年6月佢tesla目標價百6

高j左 扑暈自己先

我發現CAT日日開左市之後都好似點左穴咁唔上唔落
唔知係好定係唔好事

完左十世啦 而家龍市

買入大過賣出都趺
垃圾apple

一間就溝一溝佢

等250

今年整個千6來睇下

原來amd落返55

BA好快要爆落

一拆十個價

高盛望下自己個股價先喇

俾少少骨氣 垃圾apple 唔得溝

炒輸左

今晚到底想點

圍骰

執柒咗佢啦雷蛇 人上市佢上市 上到咁撚柒都有嘅

ILMN呢個禮拜勁撚到

錯字

有誠哥加持的下場都唔會好 財技一流

Led燈公司有得上市算係咁啦

短炒會唔會炒車

今次捉到高盛路就發

誠仔增持兩隻有無升

誠哥財技緊係勁啦 班記者仲勁 誠哥投資百鳩幾樣嘢 扑中一樣就吹到天上有地下無咁
利 年少無知信咗 輸到訓街

Apple 蝕住走一走先 好似有排跌

支那勝預期其實理論上AAPL都應該勝預期既。。。。
不過earning冇得估

係咪1點v彈

買佢對家

重倉穩陣科技股，nasdaq升都全紅

睇埋今晚派成績接先

要入就入埋qcom

Apple 都驚？

Qcom好似都有少少高

AMD

好悶 今朝千升二千升班人去左邊

Apple 個macbook 出貨大跌 earning 唔好得去邊
SE冇可能計落Q1

兩隻用唔同方法玩散戶

買hsbc夠低

升=坐貨訓教
跌先多人係到叫

Qcom 不如AMD

油價仲低

Mrna好穩

熊軍會戰勝歸來

盤前高追咗

道指肯跌未

係, samsung S20 都賣成咁,
其他廠收得皮

AMD 有gaming pc, WFH notebook, server cpu, 超級電腦cpu, apple pu, apple 顯示卡

重點係間間earning都已經expected係一舊屎
如果aaple話支那復工已經交緊單又有得炒

nflx 好似多d肉食 earning 又就出

炒得太高

5蚊鎂一張，賭波咁賭
7蚊就 一張汁45鎂

高通賣 cpu又唔係賣samsung s20

lm睇穿6.5

又係prince in ed

陰跌

根據往續升跌係睇佢預期下季唔睇上季
你係要賭大細我唔阻止你

6.5 賣盤條隊，厚過萬里長城

熊三is coming

預期下季可能吹得大喎

1m股應該隊得穿

應該吹到SE2 android殺手

Samsung usa market share 有廿幾%
Samsung 減訂單高通都會慘

總之冇得估
唔記得邊次正正常常冇乜野(早過19年盈警)
但預期比期望低少少就直插落去

雙肩底 尾市升

ZM空軍又一次陣亡

zm 已經壞咗

有冇人聽緊cuomo vs trump?

又幾錢沽

道指又想企稱0.618

oxy仲升緊

真係痴撚線
會唔會好似8號個日咁, 拉高橫盤出貨, 再直插

0.5 先啱

預備數錢

PUT左姐 -23% NOW

高 J OXY SP n LC

zm 1700倍pe

校長好重淡倉

zm已經係日日綠色

接近100%

遠期DB?

OXY 開車巴 快

納dee 8600

屌落下11先啦oxy

下星期oxy一定見到12

無錯
7月

d 油股發生咩事。。。

Cat 120 please

直short快場，輸完就下場

我都想

飛巴好醉心呢隻

都要睇數據既
到時佢出兩舊屎咪暴跌囉

期油轉倉， 6月期油唔見大跌

我d油股做咩升到咁

佢賣少少股已經夠養得起自己班員工幾年

呢隻係底位，仲諗佢會震去11蚊 d貨被人吸乾哂。

等咗成晚

zoom嘅市值係twitter/spotify兩倍

D空軍俾佢教做人

你個DIP都好淺下喎
AAPL 落地獄

oxy我最低點賣左

D油應該keep 唔到升掛
下星期比位入下

你睇日k 佢連開7鋪庄

spce 幾時先上返41蚊
100股

邊到可以睇幾時出Q1 earning? 想put aapl

earning其實有影響
你睇下JPM WFC MS 呢幾間bank
JPM WFC earning最差所以俾人沽到傻

Oxy開車啦

要佢落地獄首先要燒哂佢堆CASH先

8蚊？

AAPL 似係賣得差
但報紙多左好多人訂
apple tv+ 上數上升
再宣佈有大把現金回購股份?

12.4啊 8你個頭

其實oxy本身好殘 係自己過唔到自己賣出價。差價$2蚊

13.35 放哂
留返位接SP

落個bearish call spread
4/24 295c + 300c
反正佢都升唔穿2850

咁點最低

點睇Appl收盤前有無機轉返燈

再入啦

16跌落12唔叫低？

原來係你接左我d貨

aapl呢啲冇乜direct competitor
唔通走去沽sony咩

其實我睇錯最低點買.... no offence

乾哂，等今次我sp + lc 慢玩

link?

依加都唔知入唔入好

點知佢會無啦啦升咁多

唔好入，輸好多

研究完一輪aytu發現痴撚線佢個支那供應商未攞到支那藥局證明

Oxy死忠

美國4月17日當週石油鑽井數 438，預期 489，前值 504。

NGO 良心企業
升

12.6走左
短期都係唔睇好會上返去

一早price in左fda唔會俾approve佢

3月既料黎

油去到咁死平。。。。。。。

價值投豬

280好高呀屌，好想入

我都係sp + lc 接都會係 12蚊個位。

所以不跟唔好跟

連登仔又話禮拜五跌
嗚嗚嗚

高位買會令你係低位變得勇敢
第一個位唔怕高追

張nok call

磨到完場

無升咪當跌左

道指又上返去

2850AT力場開啟

陰D陰D咁升，屌

波巴準

趺穿24000

Apple 算唔算特價

高j 放一批先

咁都叫磨?...
S&P 1.8%...
你叫淡友點面對你呢四個字

見d人連毫股都成交一股係咩玩法? 入一股跟機?

納dee 獲利盤終於出現
無野可以阻止S&P跌
堆航空股跌10%升5% 長遠黎講一定跌

結論

但我信念唔夠 今朝走左d淡倉

波巴d sq call有無溝過

連ZM都升返
晶片股仲係跌

走左喇 似會磨一排

咪係！
手持350股spxu @18.17

用生命值硬接算

OXY開車但係USO同油價繼續坐到落海底

宜家仲有咩 岩岩末日put rcl俾人夾死左

下次落遠put咪唔洗諗平唔平倉

OXY assemble

Appl真係好那悶

手持5月中 120

俾幾隻唔悶既你

有無巴打可以解釋下

OXY 巴打們 揮個手仔先 又係我

妹上妹落

又un 24000

又睇收市，之後又睇 after hour 同 premarket，唔洗訓教？

掉低我

ZM莊家 NMSL!

連登仔
zm short side
晶片股 long side

開D失眠股比佢

呃蒲好似幾抵玩
入返注玩下先

153 沽咗

而家做short call spread抵d

個人認為搏唔過

8點訓 4點起身
利申 放假

無敵巴係咪zm高層屌極都唔跌

OXY 集氣

佢就係Eric Yuan

Sales差就差 搏唔過

好無心機 日日搵新工 而家市咁差

炒股都賺左半年人工

DNLM AMD MSFT

Netflix似仲有得跌 跌到佢出earnings

唔好氹我

呢隻野真係好撚痴線
日日係低位拉5% UP

anybody with me OXY

有冇美股紙倉玩下
想試下玩option

我爛左好幾隻豬仔

i say high high high its gonna get go

希望到時我仲未上ifc

原本升得好地地
比你gel兩gel即刻落返去

gel gel gel

唉 好灰 諗起點搵工就想死

收市前落返12.5 比我加sp

nflx未出ER已經散定水

呢d陰d陰d既市 可以磨死哂所有long side
做Short side算數

淡友全軍覆沒
好友全面進埸
好友3:0 淡友

琴日支hammer已經透露左係散緊水

3:30先final round

獲獲都係臨收市幾條陽燭

淡友可以進埸了

Sent from my iPhone

波巴zm put買幾遠？

call咗 9月 25蚊

掂

120 5/15p

油價一路跌一路升,有冇人解釋下?..

好悶明明禮拜五但係個市完全冇成交

屌緊油股

直接100:0

6月期油其實無咩點跌

果然今個星期4劇本一轉, 星期5都跟住轉

之前都係星期4就升到完, 星期5跌

今次星期4紅, 星期5就綠

仲係+500, 無可能轉燈啦講真, 就算回 都唔會大棍回....

比著下星期轉燈 相信都講緊起碼有300點頂住

10點個下大棍落 D人都唔驚既

Netflix 有有418同路

美國自動波減產，加拿大政府救油公司，5月1開返經濟 之前跌到咁殘仲唔追返落後咩

個倉得返兩隻股算數
日日望住個市好大壓力

Same here

有冇人有買BRK-A
想入三兩股玩下
但無研究開

兩三手

買BRK仲研究黎做乜送管理費

掛緊16

唔好撚鳩吹啦屌你老母

gel 下 OXY

認真問嫁屌

我sqqq係52周低位入左10股，算唔算食雞糊

當到始一遊

全倉XOM 同路人

認真屌你架屌

一手知唔知幾多

cat 比d 力爭扎下！

呢兩日升得咁勁,過兩日冷靜,下星期一睇怕要熊一熊

模擬倉都唔可以求祈

玩leaps無咁大壓力 夜晚有教好訓

屌你咁all in 啦

好想快d見到zm drop to hell

屌 無人認真答 又話認真討論

日日試頂

this is the top!

我買8月 可以坐下 我就唔信呢隻野遲下唔落返去100

咁樣可以賺幾錢?

唔知美帝幾時出錢資助 油公司

共通點係MSFT冇死到
結論: long msft

13.2上左船

唔好氹我
跟下機先

真
輕鬆吹水算

就咁計嬴72 us, 但max loss 428 us算抵做

好似升唔起咁

等到你地投降果時

佢上星期都已經115
俾d信念

睇你信念
如果星期一佢唔升都可以即食

睇oxy做化 不過一定唔夠玩末日賺得多

跌啦跌啦！
升咗成個月

校長好幽默

買得過，畢比特幫你投資，好過收租

末日太貴啦，十幾蚊張

好想快d數錢

有冇人有睇CNQ?

tesla入唔入貨好呢

A B有咩分別
得大注細注D分別?

希望快跌

係

跌未

正能量先易發大財

A唔拆股 19xx年發行到而家得咁多 比忠實粉 有voting power
B拆比老散

啲銀行今日做咩咁勁

我覺得要過左4月先

2850散貨區
升又升唔到 又唔會俾佢跌
大戶d貨幾時先走哂

唔明點解MSFT 可以稱霸咁多年

間野真係好勁

本身早幾年MSFT推VR/AR/MR技術, 出hololens

可能見目前support唔到咁大既data transmission 就順便focus去cloud度

當cloud技術成熟 我諗又要將hololens upgrade

剩係呢個concept 相信都要牛多十幾年

完美的股票，我成日都話佢國債級別

我地zm幾時買都係贏

有錢買一股去聽股東大會

但亦跌唔落咁

Call又入唔到，put又唔敢加

傳統4月妹市

道指穿唔到24000

今日唔洗接貨 留返 d cash先。

今日沖動開得太多lc oxy 高J

本身有put可以加
當掃平貨溝

其實m$ 開明左好多係management level方面
一直sell window
慢慢買github 好似買埋npm
針對software development
掃左好多development 一定要做用嘅野
到是一定針對azure 做好多integration
同aws爭cloud mkt

難道又要等三點半?

其實真係死好彩
啲人好憎bill，但係佢係一個hardcore programmer之餘仲好present得，一個上庭屌打聯邦政府
第二代CEO比fd子做，做個VISTA出黎以為已經要末落
點知三代出過思想極創新，從低層做起既P仔
管理層/企業文化真係好重要

連燈仔

屌 得鬼閒咩
係咪一定要揸好多年先應該諗

波巴通常做credit spread會等expire定即食多

溝到驚咗

如果sj仲在生嘅話
科技界應該發展得更加好

80%就食 費時哂時間 有時留另一隻leg做hedge

azure aws gc
基本上40 40 20...

azure加windows product屌打

我諗我唯一接受唔到既
係ip個mon仍然得3.5吋

但寧願佢在生

我都係
溝到覺得還掂蝕左咁多
溝貨比多一百幾十照入

5.92買番自己隻心水過週末

jobs真係諗野太超前，天才冇人理解

巴打似同行
市佔都知
gc其實都唔弱
真心呢aws 呢幾年爆得好勁

校長校長 終於定啲

azure冇aws咁好

而家同日頭比算唔算反高潮咗？

amazon底線傳底

Aapl做乜事

佢真係一個靈魂人物
好多美國人都受佢啟發
包括我老細

比機會人上車

同今日我買個價趺左10蚊

無事的
最多遲兩年退休
去少兩次旅行
咁諗大家就會輕鬆賺

但我覺得AZURE 遲下會發展得好過AWS

AWS 可以好free咁玩
d product 多到追唔切

呢排玩緊data lake